[唔係小背心] 李彩華今晚開live

話秋風起唔着小背心了

著咁多衫搵鬼睇咩

屌

以為有得聽 「星光閃閃 隔著了窗簾」

幾時到鄭家純

阿叔咁玩得

十分 gchi